[作區] 林作 vs 鐘共

支持牙jo

作

作哥勁好抽 岩岩先葉問上身1打10

如果作哥一開波認輸收100m
共哥會唔會好柒

留名支持作哥替天行道，打柒生狗！

些哥

你到底洗咪訓 6點睇完波 而家已經上翻水

我無睇波

都合理,始終林作都怕打死人

吹奏完耶狗扮乜

今次拳賽無論結果如何 作大哥都會係勝利嘅一方

#香港恩沙基

Frankie De Jomg

作哥

我吹你老母個西

癲夠未豬肉子

打雷台定打科興?定兩樣都?

點解2021年都仲有會人喺連登用m當萬?

打7佢

就算牙作輸左都唔會好7 因為都7開
反而鐘共贏左無得分，輸左死全家

柒到盡頭便是型

又係林狗打手屌你老母想開幾多個post吹奏

作帝

打

你收左鐘共錢?

M乜撚野，100m等於一億啦屌你老母

鍾作拳賽係一場贏左無得分，輸左死全家既戰局

撚有一億收?
一百萬佢呢個級數當散紙撚下隻狗有咩所謂
一定唔會係扔錢個個柒

哩到香港啊！
屌你老母！
唔用m唔通用w呀？

燒山:林作練緊無敵風火輪

當個個都預咗林柒打輸個陣
其實佢先真正無嘢輸

邊個撚邊個都未知

甲方簽名：8———3；

牙作幫醫護報仇 型到

我！！！！！唔打啦

小心比鐘共告

想打佢好耐

麻煩你認真D練拳！！！

春麗

會
支持林作上台即刻投降
嘥鳩鍾狗練拳時間 又嘥鳩鍾狗人力物力搞比賽

林作係傻仔
但打屌醫護既鍾共就支持

皮已正
小小心意以表支持
希望作哥睇到

希望作哥撚柒/打柒鍾狗

佢藍絲嚟

m即係萬，你係新移民？

一上台
「你要贏就比你贏當我輸冇所謂。
呢1m錢我就代支持封關既真醫護多謝你，我會用佢慰勞佢地」

支持作哥

咁應該贏到共哥車尾燈都見唔到

弱智？

似啦

m -> million 百萬
10k -> ten thousand 一萬

黃子華
咁如果果個人睇落去已經唔夠你打，而佢都要同你打，咁佢梗係有秘密武器啦。

你邊撚到鄉下？m點解會係萬呀？
100m = 100 million = 一億
兒登仔連基本數學常識都冇仲惡過人

新移民唔識粵拼

我都覺得似林作作風

鐘共: 講廣東話寫中文
鐘共: No bullshit let's go

00後

條jer jer仔

簽名個式樣都唔似中文啦

鍾共中文都唔寫？係咪對中國反感？

撚狗

m=maan6

佢哋係咪連個簽名都要鬥長

係人都知m=萬，你哋新移民用開w(wan)？

支持同歸於盡，最好一個斷手一個斷腳

鐘共屋企最近既醫院路程要幾耐
定係要幫佢地Call定白車定黑車

留名睇林作打到變豬頭

100萬就100萬
100k都係100萬
m stand for million
100m即係1億呀
兒登仔冇常識去讀多兩年書先啦

100m係100個100萬

呢句要 pin

林作加多句，我捐1百萬俾支持封關既真醫護的話，應該直頭上到神台級

100k1000k都係100萬
自

De Jok

馬會開盤就好

撐林作

鍾培生賠埋法拉利都唔夠打

lm
要比錢買飛睇都唔介意

唔記得轉ac？

七公
好似好少見你 你好嗎

一係就1m
一係就100萬
100m係一億

畀大家重温下牙作嘅實力先。

好普通

尊重啦，人哋話哂都係香港恩沙基。

ok

班下線真係陰鳩工

你慢慢繼續屈

林作識唔識神打，葉問上身

開返個培生區先

你咁鍾意拗就同你拗

m係10^3=1000
100m=100*1000=100000 即係十萬
正確黎講你要represent million 應該用capital M

你去讀多兩年書啦戇鳩仔

最後果條女好似幾正咁

捐100萬撐醫護

不嬲億叫開Y

用m當萬真係好撚on9，正傻閪

而家喱埋響狗鬥比較多

好你話我大細階錯
但你個弱智仔邊到讀書讀番嚟m係10^3呀
人哋講緊錢嘅單位
你當長度單位呀1m=1000mm
你啲智障書留番畀你自己讀啦戇鳩

支那人係咁

可能林作會喺擂台上面show腳法

我好奇有冇人出黎做野會用M=萬跟同事/上司/客溝通 應該都幾撚大獲

連登用下好啦出黎做野會好柒

on撚9 打咁多字做乜撚
香港人不嬲用m=萬

我屈乜嘢

返5P啦柒頭
扮乜鳩嘢香港人

100m係100米
100M先係1億
100k 點撚樣係100萬, 你俾100萬我, 我找撚返100k俾你啦

工場啲姐姐聽得明㗎啦

我係上面自咗啦
試下睇清楚啲先

5P先係香港文化
明明連登仔先成日感嘆冇曬象徵香港文化既mk 得返班abc偽韓狗

不如都講下有冇人同同事/上司/客溝通都係用「我好奇有冇人出黎做野會用M=萬跟同事/上司/客溝通 應該都幾撚大獲

連登用下好啦出黎做野會好柒」咁嘅語氣

連登咁講好啦出嚟做嘢會好柒

佢地係咪cctoy真心膠支持鐘共嗰啲人黎

病sir

我一向都用開m=mosquito=蚊
唔知兩班人喺度嘈乜

係人都知m=million
英屬香港出世嘅人用開

不嬲m=萬 ching小學畢業？

做乜姐你

你唔係人？

係啲90後打埋啲傻閪online game先用...

問你自己做乜好過

W = Power unit

ohh 體育台

m係10^3你都講得出仲夠膽叫人讀書
你邊度讀書讀返黎？痴撚線

唔覺意贏撚埋

好型

真心就輸了